發覺連登真係多隱性大中華膠 一講日中戰爭 就上哂頭反日

我屌你老母喇成班支那狗

我就係支持日本仔殺哂全中國人 點撚樣呀

支持大東亞共榮圈 統治成個亞洲

你話日本搞侵略香港 香港人一樣 好慘

對唔住，我一樣支持

根本華人就係賤種 香港人都咁話

支那狗肯入嚟駁未

日本就算點樣殺人都好 幾仆街幾賤

都唔及華人既種賤

中共長春圍城餓死既平民多D
定南京大屠殺俾日軍殺害既平民多D?

餓死慘D定俾人屠殺慘D?

自稱支持香港 反送中 反林鄭既大支那膠傻閪

肯出來未？

拉 樓主係臭支那豬

大支那膠駁唔到？

兩者都係人類歷史偉大壯舉

死得好

知唔知咩係長春圍城

美國人都唔反日喇

國產黨圍國民黨導致大量平民餓死

正如我所講全部支那種死哂就啱

起底 blocked

硫磺島最後個堆日軍寧死不降

神風班死士

切復不降

對榮耀執着先有資格帶領東亞

邊似好似垃圾香港人出事就移民 我屌你哂你地老母 死撚哂佢喇

p牌支那狗

推

我講既野一定冇人駁到

負皮既講兩句

我係中國人啊屌

根本佢哋骨子裏就係有支那基因 先會有咁大反應

講中哂冇人敢反

樓主係咩人?

好撚煩 你咪支持囉 無人唔俾你打下飛機 反正日本仔最後都係輸撚左

成個公園呀叔係樓下講 呀叔我當年點點點咁